[戰略討論] 人權法通過後做咩好

全面升級
紅黑都要裝修
唔係洩憤咁簡單

1. 輸出革命
對外make noise，打抵抗中共商業滲透旗號
經過NBA blizzard 事件後
鬼佬會有共鳴
希望佢哋比壓力佢哋政府，令中資更難進入外國市場

2. 打倒政權的支柱
自政府宣佈緊急法，已經係向人民宣戰
我哋打緊仗啦，咪撚諗住個光環啦，攬住個光環入集中營咩
個人認為抗爭已經進入你死我亡階段
其實黑紅藍都要裝修，係先後次序問題
黃企就炒哂D藍絲
要令支持政府既人變成社會食物鏈最底層
呢樣野其實對家做緊(e.g.國泰)，所以我哋都要還手

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

push

就算人權法過咗,輸贏始終要靠香港人自己

agger
所以要升級

重奪香港四部曲：區議會 --> 立法會 --> 選委會 --> 特首寶座

英國戰線
[國際戰線] 認真，你喺咪唔想689+777留番喺大灣區先

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

唔止謝sir，連er er er sir都……